有咩歌聽到你好Hyper

請賜教

磚:
Galneyrus - Destiny

天命最高

Sk8er boi

Hysteria

Freaks

bon jovi - you give love a bad name

Kavinsky : nightcall

MK歌

Deja Vu